{"act_id":"138","act_libelle":"Electroménager","act_skin":"step1=under,step2=under","act_keyword":"lectrom&eacute;nager, s&egrave;che linge, &eacute;lectrom&eacute;nager encastrable, r&eacute;paration &eacute;lectrom&eacute;nager , appareil &eacute;lectrom&eacute;nager, devis &eacute;lectrom&eacute;nager. ","act_title":"Electrom&eacute;nager","act_sentence":"Le choix de l'électroménager est un moment délicat dans l'équipement d'une maison. Sèche linge, lave vaisselle, réfrigérateur, le marché regorge d'appareils électroménagers aux fonctionnalités et aux prix très différents. Remplacement ou pose d'électroménager encastrable, n'hésitez pas à contacter des professionnels pour comparer les devis et leur confier l'installation ou la réparation de vos appareils électroménagers.","act_tag_cloud":null,"act_groups":{"382":{"grp_id":"382","grp_libelle":"DESCRIPTION DES EQUIPEMENTS DE CUISSON","grp_criteres":{"968":{"crt_id":"968","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Plaques chauffantes","crt_question":"Quel type de plaques chauffantes désirez-vous ?","crt_affichage":"Plaques","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"4","libelle":"Plaques chauffantes électriques","affiche":"1","sca_id":"hob_plate_type_monovalue__electric"},{"valeur":"5","libelle":"Plaques chauffantes vitro","affiche":"1","sca_id":"hob_plate_type_monovalue__ceramic_glass"},{"valeur":"6","libelle":"Plaques chauffantes à induction","affiche":"1","sca_id":"hob_plate_type_monovalue__induction"},{"valeur":"7","libelle":"Plaques chauffantes gaz","affiche":"1","sca_id":"hob_plate_type_monovalue__gas"},{"valeur":"8","libelle":"Plaques chauffantes mixtes","affiche":"1","sca_id":"hob_plate_type_monovalue__mixted"},{"valeur":"12","libelle":"Je ne sais pas","affiche":"1","sca_id":"hob_plate_type_monovalue__dont_know"},{"valeur":"10","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"hob_plate_type_monovalue__other"},{"valeur":"11","libelle":"Je ne veux pas de plaques chauffantes","affiche":"1","sca_id":"hob_plate_type_monovalue__no_hob_plate"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"hob_plate_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"4","answer_key":"hob_plate_type_monovalue__electric"},{"id":"5","answer_key":"hob_plate_type_monovalue__ceramic_glass"},{"id":"6","answer_key":"hob_plate_type_monovalue__induction"},{"id":"7","answer_key":"hob_plate_type_monovalue__gas"},{"id":"8","answer_key":"hob_plate_type_monovalue__mixted"},{"id":"10","answer_key":"hob_plate_type_monovalue__other"},{"id":"11","answer_key":"hob_plate_type_monovalue__no_hob_plate"},{"id":"12","answer_key":"hob_plate_type_monovalue__dont_know"}]},"969":{"crt_id":"969","crt_type":"select","crt_rang":"1","crt_libelle":"Quel type de four désirez-vous ?","crt_question":"Quel type de four désirez-vous ?","crt_affichage":"Four","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Four électrique","affiche":"1","sca_id":"oven_type_monovalue__electric"},{"valeur":"1","libelle":"Four à gaz","affiche":"1","sca_id":"oven_type_monovalue__gas_fired_oven"},{"valeur":"2","libelle":"Four micro-onde","affiche":"1","sca_id":"oven_type_monovalue__microwave"},{"valeur":"3","libelle":"Four électrique et micro-onde","affiche":"1","sca_id":"oven_type_monovalue__electric_microwave"},{"valeur":"6","libelle":"Je ne sais pas","affiche":"1","sca_id":"oven_type_monovalue__dont_know"},{"valeur":"4","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"oven_type_monovalue__other"},{"valeur":"5","libelle":"Je ne veux pas de four","affiche":"1","sca_id":"oven_type_monovalue__no_oven"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"oven_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"oven_type_monovalue__electric"},{"id":"1","answer_key":"oven_type_monovalue__gas_fired_oven"},{"id":"2","answer_key":"oven_type_monovalue__microwave"},{"id":"3","answer_key":"oven_type_monovalue__electric_microwave"},{"id":"4","answer_key":"oven_type_monovalue__other"},{"id":"5","answer_key":"oven_type_monovalue__no_oven"},{"id":"6","answer_key":"oven_type_monovalue__dont_know"}]},"975":{"crt_id":"975","crt_type":"radio","crt_rang":"2","crt_libelle":"Souhaitez-vous une hotte aspirante ?","crt_question":"Souhaitez-vous une hotte aspirante ?","crt_affichage":"Hotte aspirante","crt_saisie_autre":null,"crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"extractor_hood_needed_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"extractor_hood_needed_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"extractor_hood_needed_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"extractor_hood_needed_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"extractor_hood_needed_monovalue__no"}]}}},"383":{"grp_id":"383","grp_libelle":"DESCRIPTION DU REFRIGERATEUR","grp_criteres":{"970":{"crt_id":"970","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Quel type de réfrigérateur désirez-vous ?","crt_question":"Quel type de réfrigérateur désirez-vous ?","crt_affichage":"Type de réfrigérateur","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Réfrigérateur simple","affiche":"1","sca_id":"fridge_type_monovalue__basis_fridge"},{"valeur":"1","libelle":"Réfrigérateur et congélateur","affiche":"1","sca_id":"fridge_type_monovalue__combined_refrigerator_freezer"},{"valeur":"2","libelle":"Réfrigérateur américain","affiche":"1","sca_id":"fridge_type_monovalue__american_fridge"},{"valeur":"3","libelle":"Je ne sais pas","affiche":"1","sca_id":"fridge_type_monovalue__dont_know"},{"valeur":"4","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"fridge_type_monovalue__other"},{"valeur":"5","libelle":"Je ne veux pas de réfrigérateur","affiche":"1","sca_id":"fridge_type_monovalue__no_fridge"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"fridge_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"fridge_type_monovalue__basis_fridge"},{"id":"1","answer_key":"fridge_type_monovalue__combined_refrigerator_freezer"},{"id":"2","answer_key":"fridge_type_monovalue__american_fridge"},{"id":"3","answer_key":"fridge_type_monovalue__dont_know"},{"id":"4","answer_key":"fridge_type_monovalue__other"},{"id":"5","answer_key":"fridge_type_monovalue__no_fridge"}]}}},"384":{"grp_id":"384","grp_libelle":"DESCRIPTION DES ELEMENTS DE LAVAGE","grp_criteres":{"971":{"crt_id":"971","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Quel type de lave-linge désirez-vous ?","crt_question":"Quel type de lave-linge désirez-vous ?","crt_affichage":"Lave-linge","crt_saisie_autre":null,"crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Ouverture devant","affiche":"1","sca_id":"washing_machine_type_monovalue__front_loading"},{"valeur":"1","libelle":"Ouverture au dessus","affiche":"1","sca_id":"washing_machine_type_monovalue__top_loading"},{"valeur":"2","libelle":"Je ne sais pas","affiche":"1","sca_id":"washing_machine_type_monovalue__dont_know"},{"valeur":"3","libelle":"Je ne veux pas de lave-linge","affiche":"1","sca_id":"washing_machine_type_monovalue__no_washing_machine"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"washing_machine_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"washing_machine_type_monovalue__front_loading"},{"id":"1","answer_key":"washing_machine_type_monovalue__top_loading"},{"id":"2","answer_key":"washing_machine_type_monovalue__dont_know"},{"id":"3","answer_key":"washing_machine_type_monovalue__no_washing_machine"}]},"972":{"crt_id":"972","crt_type":"radio","crt_rang":"1","crt_libelle":"Souhaitez-vous un lave-linge avec sèche-linge inté","crt_question":"Souhaitez-vous un lave-linge avec sèche-linge intégré ?","crt_affichage":"Sèche-linge intégré","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"need_washing_machine_with_integrated_dryer_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"need_washing_machine_with_integrated_dryer_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"need_washing_machine_with_integrated_dryer_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"need_washing_machine_with_integrated_dryer_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"need_washing_machine_with_integrated_dryer_monovalue__no"}]},"973":{"crt_id":"973","crt_type":"radio","crt_rang":"2","crt_libelle":"Souhaitez-vous un sèche-linge séparé ?","crt_question":"Souhaitez-vous un sèche-linge séparé ?","crt_affichage":"Sèche-linge séparé","crt_saisie_autre":null,"crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"separated_hot_air_dryer_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"separated_hot_air_dryer_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"separated_hot_air_dryer_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"separated_hot_air_dryer_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"separated_hot_air_dryer_monovalue__no"}]},"974":{"crt_id":"974","crt_type":"radio","crt_rang":"3","crt_libelle":"Quel type de lave-vaisselle désirez-vous ?","crt_question":"Souhaitez-vous un lave-vaisselle ?","crt_affichage":"Lave-vaisselle","crt_saisie_autre":null,"crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"1","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"dishwasher_needed_monovalue__yes"},{"valeur":"2","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"dishwasher_needed_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"dishwasher_needed_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"1","answer_key":"dishwasher_needed_monovalue__yes"},{"id":"2","answer_key":"dishwasher_needed_monovalue__no"}]}}},"385":{"grp_id":"385","grp_libelle":"INFORMATIONS COMPLEMENTAIRES","grp_criteres":{"1463":{"crt_id":"1463","crt_type":"radio","crt_rang":"1","crt_libelle":"Prestation","crt_question":"Prestation souhaitée","crt_affichage":"Prestation souhaitée","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Fourniture et pose","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__supply_lay"},{"valeur":"1","libelle":"Pose uniquement","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__lay"},{"valeur":"2","libelle":"Fourniture uniquement","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__supply"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"service_required_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"service_required_monovalue__supply_lay"},{"id":"1","answer_key":"service_required_monovalue__lay"},{"id":"2","answer_key":"service_required_monovalue__supply"}]},"976":{"crt_id":"976","crt_type":"textarea","crt_rang":"2","crt_libelle":"Description complémentaire","crt_question":"Indiquez toutes les informations complémentaires importantes pour que nous puissions traiter au mieux votre demande","crt_affichage":"Informations complémentaires importantes","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"description_freevalue","crt_placeholder":"Merci d'inclure les détails importants que nos entrepreneurs pourraient avoir besoin de savoir.","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]}}},"607":{"grp_id":"607","grp_libelle":"DEMARRAGE DES TRAVAUX","grp_criteres":{"1462":{"crt_id":"1462","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"DEMARRAGE DES TRAVAUX","crt_question":"Dans quel délai souhaitez-vous que vos travaux soient commencés ?","crt_affichage":"Date de démarrage des travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Au plus vite","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__asap"},{"valeur":"5","libelle":"Dans moins d'un mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"valeur":"6","libelle":"Dans moins de deux mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"valeur":"7","libelle":"Dans moins de six mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"valeur":"8","libelle":"Dans l'année","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__within_1_year"},{"valeur":"9","libelle":"Pas de date fixée","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__date_not_set"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"delay_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"delay_monovalue__asap"},{"id":"5","answer_key":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"id":"6","answer_key":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"id":"7","answer_key":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"id":"8","answer_key":"delay_monovalue__within_1_year"},{"id":"9","answer_key":"delay_monovalue__date_not_set"}]}}},"796":{"grp_id":"796","grp_libelle":"OBJECTIF DE LA DEMANDE","grp_criteres":{"1779":{"crt_id":"1779","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Objectif de la demande","crt_question":"Quel est l'objectif de votre demande ?","crt_affichage":"Ce client souhaite","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Trouver une entreprise disponible","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"valeur":"1","libelle":"Obtenir des devis et trouver une entreprise","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"valeur":"5","libelle":"Avoir juste une idée des prix","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"valeur":"6","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"reason_for_request_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"id":"1","answer_key":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"id":"5","answer_key":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"id":"6","answer_key":"reason_for_request_monovalue__other"}]}}}}}